做裝修對身體健康係咪好大影響？

做裝修日日聞住啲甲醛，仲有天拿水，化學物料
做依行係咪都有好大風險?
仲有另一個問題木工而家仲有冇人要？

木工唔會無人要 封板 色面都要木工做

裝修日日聞住啲甲醛，仲有天拿水，化學物料

做依行係咪都有好大風險?

仲有另一個問題木工而家仲有冇人要？

而家少裝修
暑假係旺季？

而家咁多仿木傢俬係咪都係木工做？

無工開對身體仲大影響

咁又係
同人夾聞二手煙多過自己食
同一間屋又聞煙加天拿水加甲醛

咩月份裝修對間屋 最好 係咪要乾爽天氣

幾好呀 聞下天拿水 個日都high啲